# Para compilar nuevo petrinator

- Hacer checkout del commit indicado del proyecto https://github.com/nadaol/Petrinator_2021
- Pisar los archivos contenidos en este directorio
- mvn clean
- mvn package
- En la carpeta target se genera el Petrinator nuevo
